我地會唔會已經捲入咗一場中共巨大政治鬥爭中

首先呢篇文章前題係 警=黑;黑=警，否則結論將不能成立。

港澳辦前日特登開記者會發佈溫和言論，既不談及出動解放軍，更發現不到「暴徒」字眼，全程以溫和手段嘗試淡化事件，證明中央下令香港首要任務係令局勢降溫，否則我睇唔到昨天記者會有任何意義。或者你會覺得個記者會想撐警察執法，或者撐政府施政，但好明顯地如果中央想提高士氣，必定用嚴厲字眼，如「港獨」及「暴徒」字眼，更能振奮軍心。因此中央透過記者會及發放「希望香港局勢淡化及降溫」信息。

點解中央要特登開記者會發佈呢個降溫指令，而唔係提出將會如何降溫? 因為有部分人士於最近兩個月用不同手段，令香港局勢看似「意外」地升級。由「六一二中信事件」直到「七二一」都不難看得出警察部署，每一次都令民恕增加。或會說，只係為咗打壓示威者，有乜好講。 首先我地已知一樣野，警等於黑，黑等於警，這是721既教訓，而亦有證據顯示中聯辦在事件上扮演「煽動」角色。我地因此可以判定中聯辦>警 ~ 黑。中聯辦基本上能控制警黑勢力。喺呢個情況下，點樣解釋琴日港澳辦記者會發佈溫和訊息後，天水圍竟於7月30日發生煙花恐襲事件? 點解7月21號既態度係令香港局勢升溫(恐襲事件) ，7月29號既態度變返「溫和」，然後7月30號再令局勢升溫(煙花恐襲)。大家要知道，港澳辦記者會就係中央公開對香港手法既處理態度。無論最後order落到香港實際如何執行，大家都必須清楚中央絕對係希望香港問題儘快解決。基於以上資訊，大家係咪已經聯想到唯一一個可能性，就係中共內部對香港處理方式有分歧。講白啲就係權鬥，「江派」同「習派」既權力鬥爭。

以下內容將會係關於徐步高案既陰謀論猜測。

睇返舊登一篇文https://forum.hkgolden.com/view.aspx?message=6591102&page=1陳雲：香港習派與江派鬥爭，是中央伸延到香港的鬥爭「江派在香港做的事情也差不多，也是政出兩門——中共與港共各有千秋，江派在香港盤根錯節地建立自己的地方勢力系統，以地方包圍中央，只是香港沒有軍權可立而已。」

徐步高2001年12月收到錢時，正是江派的天下(江澤民正任國家主席)。
可能呢一筆錢係江派想利用香港警察建立地方軍權，我亦相信警隊好多人都收到呢筆錢。後來可能徐步高發覺佢被捲入政治風暴，睇到身邊既人(同事)好黑暗。

2003年，徐步高在金融市場上投資失利，損失了37萬港元，令他懷疑自己的能力，感到混亂與沮喪，但是無處宣洩，加上晉陞屢遇挫折，令他的怪異行為於2004年升級，例如他在申請智能身份證時，無端在職業一欄上填上「無業」，而不願意寫上警察的身份。他亦開始對政治感到高度熱情，深信要剷除虛偽的統治者，又曾經在警署飯堂用膳時無故大聲唱起國歌，又大叫共產黨下台。

胡錦濤喺2003年3月上位，而江派呢幾年喺警隊建立既關係同滲透絕對會因為中共權力交替受到影響。話唔定如此權力交替連帶到警隊都出現權力鬥爭。徐步高打算披露呢一切真相俾大眾知，因而展開對建制派調查，直到徐步高面臨被告發既危機，佢先發制人殺咗對方。

唔好唔記得。如無意外，依家既警隊可能已經俾江派滲透咗。香港警察態度咁強硬，甚至失控，背後決策人，到底想對習近平政府做啲乜呢?點解下下都要令局勢升溫既同時吹到解放軍可能出動? 係咪有人好想香港亂?

有關徐步高案既恐怖之處 可以追返post

做到一個高官之位，我並唔相信特區政府既行政部門會無能到每一次都對住市民口啞啞。甚至當政府成日勾結既商界都企出來，要求政府讓步及成立獨立調查委員會，情況仍無改善。我有理由相信有部分高官深知自己捲入政治權力鬥爭，寧願選擇唔做野，好過做多錯多(錯係指不合中央心意)。亦解釋到點解警隊有能力屌柒張建宗，同時張建宗都唔敢點駁。

「有片有證據」30/7 無勇武義士扮記者攻擊任何人，不要被分化

幫推澄清

維尼搞咗幾年，仲有所謂江派勢力咩?

push 想聽多d

又黎…… 希望大家由得呢個POST沉

咁你不如講下點解想個post 沉
憎我陰謀論 定係覺得我轉移緊時事台視線
呢兩個月已經出現過太多唔尋常既事件，已經唔能夠單靠以政府警隊中央無能黎解釋一切

你講既種種事件用一般香港管治問題同政府內部問題可以解釋哂，唔明點解咁鍾意穿鑿附會，你同大紀元新唐人係雨傘運動期間不斷加鹽加醋間接叫香港人唔好參與社運遠離中共政治鬥爭同間接為習近平塑造形象有乜分別？